原來新iPad Air個喇叭比Pro喇叭有縮水

由四喇叭變成左右雙喇叭
又冇120Hz又得兩個喇叭仔

平咁多 仲想點

仆你個街
原來Air又冇3.5mm

其實唔多，Air都4799，pro先6399，都唔夠2000

你唔可以同12.9吋比
你要同11吋去比較

齋用Apple Pencil寫野畫畫都好大分別

4799仲要係得64GB,上到256就同pro 128差得400蚊
仲要 ram可能都冇6GB咁多

又未知air 有幾多ram
等埋review 先算

Air 4GB 60Hz, A14 gpu廢過A12X,Z

除非你成日換iPad
唔係就 咁嘅價一定係上Pro

冇錯，所以一定係要Pro
情況其實有少少似當初新macbook air用Y系u一樣
屬於揾你笨之作

ipad pro不如用電腦

咁真係買pro好過

原來無120Hz

有冇野證明A12z 係勁過A14? 人哋黎緊用A14 出macbook 喎， 如果勁過點解唔用舊貨a12z ? A14 仲要係第一粒5nm u

係喎
同pro 都係爭千二蚊到

慳電 散熱好啲
5nm u
處理能力輸Z

A14出落macbook就死得啦 graphics廢過A12Z

ARM Mac起碼都A14X

結論2018 refurbished iPad Pro 11" 秒殺2020 一樣咁貴既10.9" 厚邊Air

256果grade係咪想迫人直接買pro

air個定位完全唔知做乜鳩

冇120hz 差好遠
用iPad pro2018 都正過新果d

係呀，又冇face id , apple 出部垃圾囉

無120hz但又加價到舊 pro 價位
搵笨
吹到點勁都無用個 mon 反應唔到

2017 10.5

A14仲廢過A12Z同A12X